★[突發】清潔工人嘆飲啖水也被恐嚇扣錢：食環署當我哋係狗！

Why so early ？

want see slave die

辛苦哂

Bot ?
Old news& post過

似頭先先返到公司

8月新聞

slave確認

再sleep過

Yes
U slave confirmed

Pig

我隻狗想飲水就飲水
又唔洗做

憑咩同狗比 ?

2018-08-06 15:27
old news is so ...

lm

Old news

推

只指望沈底，

推

食環狗

垃撚圾外判公司

the city is dying

付出最多既一群

push

X2

我見過去個廁所都話要扣錢
根本痴撚線

睇番依段新聞真係不勝唏噓

其實真係好反智
厭惡性行業反而係最俾人刻薄嘅

你係狗呀 吹呀 夠膽作反咩

x2

又要屌又要唔敢反抗
正宗港豬

好慘
無良奸商無良老闆令到香港人活在水深火熱中

自己就開工劈酒打邊爐蛇王
外判飲啖水就扣錢

全部罷工叫班食環狗自己落手落腳做就啱啦